公司有個仆街 聲稱係倉跌緊 背痛 拎工痛假

裁員都炒唔到佢
仲要做埋佢d野 點做好

工傷如果公司有懷疑可以唔認, 最多打官司, 如果佢攞普通病假就有日數限制, 用晒quota變無薪病假就炒得

私鳥

公證行